覺唔覺搶包山好睇過世界盃決賽

刺激到...

刺激到又唔瞓通宵9up

決定陣間通宵訓覺

現場睇

咁多人落唔到黎

系，我每次世盃決賽個晚都自己入長洲搶包山

好似唔係🤔

如果12個都落唔切黎會點,十二碼?

有冇準備渡假屋barbecue

好好笑

打和啦 super

個包年年都係得咁高,開始悶啦,下年加多十呎開個12分包區啦

無左蜘蛛女睇邊個牙???

去ifc搞

睇直播見到_BoA

黃曉瑩 堅正

有年冠軍贏左之後炒車癱左

熱狗乘機擺街站

見到你添牙 熱犬

約埋女添啦

個扣咁撚on9 落兩分鐘都落唔撚到

識玩緊係拎少少,然後喺5分區等其他人,周圍整鳩人啲包袋等啲包跌晒落黎

賽後比人打柒唔好喊 人地原居民